+++
title = "&#171;Мемориал Диара Туганбаева&#187;: регистрация продолжается"
date = 2012-05-30T07:16:39
author = "DimoN"
guid = "http://mak-chgk.ru/?p=20921"
permalink = "/post_20921/"
categories = [ "Анонс мероприятий",]
slug = "memorial-diara-tuganbaeva-registratsiia-prodolzhaetsia"
aliases = [ "/post_20921",]
type = "post"
tags = []
+++

<div>

</div>



<div>

  </p> 

  

  <p>

    Уважаемые знатоки!

  </p>

  

  <p>

    Открывается регистрация площадок для отыгрыша синхронного чемпионата по игре “Что? Где? Когда?” - “Мемориал Диара Туганбаева”, проводимого Бауманским клубом знатоков в знак светлой памяти безвременно ушедшего нашего одноклубника и товарища.

  </p>

  

  <p>

    Редакторская группа: Д.Смирнов, Ю.Чулинин, Е.Куфтинов, М.Межова. Вас ждут 3 тура по 12 вопросов. Сроки проведения: 9-11 июня 2012 года.

  </p>

  

  <p>

    Игровой взнос составит 210 рублей с команды в пересчете на основные валюты. Собранные средства будут переданы вдове Диара.

  </p>

  

  <p>

    Чемпионат лицензирован МАК и проводится под эгидой НаСоСа, в связи с чем результаты игр на всех площадках будут учтены в Рейтинге МАК.

  </p>

  

  <p>

    Регистрация площадок и прием отчетов об игре осуществляется через <a href="http://ratingnew.chgk.info/synch.php">специальную страничку</a> на сайте Рейтинга МАК. Просьба к организаторам на местах при заявке площадок сразу указывать ведущих со всеми необходимыми координатами. Прием заявок продлится до 5-го июня.

  </p>

  

  <p>

    —————————————————

  </p>

  

  <p>

    Вопросникам, матёрым и начинающим: если вы хотите украсить игровой пакет нашего чемпионата несколькими своими шедеврами, мы с благодарностью готовы их принять на безвозмездной основе.

  </p>

  

  <p>

    </div>

  </p>